連狗我屌你老母！廣告就係咁加！個apps又做唔好！

屌佢老母呢幾日係咁load唔到

佢老母臭閪！錢就識賺，apps又做唔好

果然個名有個連字都吾系好人

講得好！

load圖好lag

load乜閪都lag

琴晚連加特又柒下柒下咁

賺到盡 佢老母

帶大隊回家啦

Block9左肥絲但啲人一quote就睇到

呢d是撚旦啦

而家係app都斷線 乜都冇得睇

@連衛兵

我地波台仔一走佢就收皮啦

連衛兵渣左好多，依家最勁係達衛兵

牙joe it渣姐，但佢對會員好好

推

咩圖都load唔到

用web版冇廣告

幫我地擋左好多6c信

個apps好撚廢,hkg+好好多

已經屌條賤種屌到唔想屌了

屌你老母啲廣告仲敏感過你老母個G點

Adblock都唔掂

連狗死老x

冇錢開飯接咁撚柒多廣告

整vip整左成年

屌完咪又係繼續用, 無架喇

如果有人搞個ios高登靚app好用
相信有唔少人回流
呢到都算係個商機

用HKGz

唔好用 整條友都走左佬

好人好者都唔會叫自己做連尼住啦

呢道係你呢d 5毛既後花園

連撚住

下下入返個po都變到1頁

你出資啦有錢仔

0認識